【一百零三萬人 創下香港歷史】阿仙奴18-19球迷吹水區 MII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

唔升級+和理非唔緊要，起碼都唔好係度唱歌呀
而家遊緊行，唔係唱緊K
一齊統一嗌一個口號，集中返落一個議題，而唔係不斷轉focus

唱歌係最on9
外國都唔會啦

雲加

遊行唱歌真係最撚on9，你日頭和理非夜晚衝其實無問題，但係和理非個陣點解要唱歌

想唱K就去Neway，咪撚嚟遊行啦
班友咁多年都仲係咁

睇下人哋黃背心，再睇下自己香港

唔講以為外國啲parade

要分散注意力,一陣叫叫下口號激起民怨衝左仲要成功埋
佢地仲有咩藉口去搞下一次cap水

正 飛機post 比啲掌聲

依次主要目的係引起世界注意，靠歐美壓力逼林鄭收皮，唱歌嘅話個效果都幾肯定低好多

各有各做正常 但係失焦就戇鳩
下你老母台 係撒回條例

英撚個阿諾真係好勁

今次其實係對佢地冇任何期望，佢地嗌乜鳩唱乜鳩都影響唔到

成日係度叫林鄭下台
咁佢下咗台 但條例過咗
咪又係on99

仲有力寶果位真係中撚左黑警計 我都有份叫開路
諗返起都幾戇鳩

西方六七十年代示威模式
法國68年五月風暴都有堆人係咁

好彩救得返，睇返片係警犬想拉人，即刻有班人上前搶返個人返黎

堆毅進仔真係好撚廢

垃圾到

其實真係好反智，台灣太陽花衝就支持，自己香港就繼續唱歌嘉年華籌旗

佢下咗台換第二個做 條例繼續通過
結果所有嘢都無撚用

灣仔個街站 民主黨加朱建明 話咩今日遊行人數係送比 另外兩子同入獄人仕

頭先係海富好戇鳩
有堆人開電話燈舉起手搖
而家演唱會？

又呢招呀悶唔悶呀

103萬都冇用
創下世界歷史

香港主流支持和理非

香港01話唔會讓步喎

對住極權統治,香港人唔肯除低個光環
就算一千萬人上街都無撚用

又熱又焗
但乜鳩都唔做真係好白痴
個大台係咁叫人可以走 俾後面啲人入嚟
好似去俾人點完名就走得咁

政府出左新聞稿了

政府已多次詳細解釋提出這項《條例草案》的原因。根據過去數星期的經驗，相關官員的親身解說有助消除這些誤解，因此政府會繼續接觸各方及聆聽，透過冷靜和理性的討論，釋除這些疑慮。

免費演唱會？抵啊

屌

下唔係好正常咩

真係蹝氣
衝又比人屌
唔衝又冇人理

仲衰過928
928起碼政府肯即刻同學生開會

得罪講句 我諗沖入去立法會都係清你場 再告9你坐幾年

預左架啦,支那明知你就算1000萬人都搞唔到咩花樣
仲會理你?
btw唔知老董會唔會覺得自己當年好on9呢

公佢贏，字我地輸
極權真係正

成功上晒國際新聞頭條

打個靚丁

我硬係立法會入邊應該有重兵，你一入去即清
所以外面唔怕你，唔駛擺太多人

香港根本無希望

港虎摸熟哂香港人條底線啦

你搞咪武力鎮壓
之後拉人

老董當年係自由黨轉軚唔夠票過先讓步

沙卡準備做罪人

唔入

出去遊行都係抽下女仔水聞下港女d臭汗味姐

Arsenal will launch their new home kit for the 2019/20 season in early July, possibly July 1st, with the away kit set to follow a few days later, while the third kit is expected to release in August. [@Footy_Headlines] #afc

有撚用咩 who fucking care

聽日星期一
你搞大佢，香港人自己話不了

反戰會love and peace我明呀
咁法國人係咪禮拜日放假出去快樂抗爭

預撚咗，人數對政府係無撚用，真係做俾歐美睇

個正苦真係痴撚線

預左會咁
出黎都係想外國俾壓力

Agger

仲有玩CI

《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

淋病

坐坐下話可以解散
好波呀

飛機topic

@mk

一百零三萬人 白行一趟

瑞屎

嘉年華

民陣發起, 政府表示放心
香港人最守秩序

唔知以為佢地去睇演唱會

個個係ig po自己遊行打卡 聽日未又係要準時返工

班人開開心心影相打卡
我見一個屌一個

階段性勝利

佢地就係為左打下卡 唱下歌先上街 同d賓賓放假一定出中環坐係天橋聽歌吹水一鳩樣

唔知點好 沖左又點？14都沖 結果都係收皮
不過點都好 一陣再出去沖過 盡左力就好

佢地啲表情
開心到
隔離有個靚女傷咗都堅持行哂佢都唔知為乜

呢個真
打飛機一流

想睇

咁唔係點

禾已經返到屋企開定av打飛機

我鄧mk慘
佢真心支持反送中
換呢啲一日政治fans

立法會衝咗？

一百零三萬人 一齊行一路大嗌林鄭我屌你老母 場面一定好震撼 一定好睇好多

係

唔好做傻事take care

呢到係咪有阿狗義士衝擊緊？

真係衝緊個啲點上水，不過相信一個mk衝緊

有義士結差佬捉左

拉鳩佢就岩

有個驚犬比人打到爆哂血

點解冇人去禮賓府

好撚彩番左屋企
見親D人比警犬拉左就係咁先 冇人救

屌 煙霧彈 大家小心

Molamola

幾可悲 最後不散嘅 留低嘅
得果千幾個 仲要有幾多位係真心
扣埋中共點火 黑底 反社會主義嘅人
真心反送中嘅烈士 真係廖廖可數

屌！勇士對速龍

呢次真係好想勇士反cup

除左蘋果仲有邊度有直播

Now332

Viutv99

Rthk32

今次真係唔留手喇

好心痛

玩完
點解咁傻咁夜先衝

一場有一百零三萬人參與的嘉年華

我屋企返緊出黎幫拖

唔好戀戰， 頂唔蒲要閃

上街唔包搞事 人地有權自由選擇

今次證明左警察對政府仲係好忠心

有無人聽日去美國領事館請願
廢事班黑警殺人

民陣泛民咁耐都無幫拖

做得狗都洗曬腦啦

岩岩係中信後面避完速龍

割蓆，篤灰，譴責

好彩

叻仔

佢唔踩你一腳都要還神

泛民反應咁慢...

幾皮野乜都忠心啦⋯⋯
五年內比公安取代啦

小心

講真 警察係執法 一定係under政府
遊得行 集得結 就係犯咗法
佢地就一定要做嘢 唔做就辭職喇
一係就革命 流血
最夠力果時就和理非
怪得邊個

呢part唔多關錢事
佢地唔係忠心問題
係衝果班擺明好似想郁班黑驚
所以黑驚敵視示威者 好似係咁

On9聽到live個記者姐姐係咁咳
警犬無人性

你當班黑警係黑社會個畫面就fit曬

會唔會有援兵...

兩邊互相仇視都係幕後班人搞出黎
姐係好似肥普當年對車狗,激起球員班火叫佢地往死裡打咁

如果天琦之鋒係到應該可以動員到人...

原來大脾好似中左招，好痛仆街

警察就大把援兵
解放軍都未出

比人掉嘢比人打唔還手咩
你係革命軍 佢地咪軍隊囉
歷史一直都係咁架喇

黑驚見同事被打 挑釁 敵視返示威同衝果班
佢地唔關忠於政府事
只係個人私怨 正如好多衝既 目的唔係推進 係打班黑驚

屌唔撚想嘈
邊個郁邊個先呀幾年前
屌喇星

走啦真心
今晚唔夠做架真係

邊個造成咁既局面

唔好勉強 自己最要緊

企係高地睇野真係唔同d

所以衝果班 搞錯攻擊對象
次次有水抽就打班黑驚幾野
今次打到一件出血
然後黑驚自然更加強硬 水炮都好似出左次
爭在未出車

我仲頂得住

咁我而家係隔住個mon 睇到既係咁
live見到既就係咁 有咩講錯呢
咁政府仆街 係咪代表衝果班目標係打埋黑驚呢

咁佢地可以點做
捕住班高官同習種?

講緊幾年前邊個打邊個先啊

佢地都衝得 點解目的唔係高官係班黑驚
會唔會目標錯左
另一樣野 你估黑驚唔知你地係想搞政府咩
不過衝既目標好似有啲錯左姐

女既快d走

成日都話黑驚係政府替死鬼
係好多人聽唔入耳遮

屌你離地到呢，過唔到班黑警衝條鐵呀

幾年前on99聽班傻閪講散
你唔講幾年前都無咁嬲
幾年前我個囡仲係細 我仲後生
聽人講出去 出完去諗住衝 就on99鳩坐
人地射彈 就走佬 衝既目的上次又無人講
魚蛋果次我無參與

衝得過 殺到班高官
你咪革命成功囉
衝唔過 就怪班黑驚喇

好撚心痛
咩都做唔到

番到屋企先黎衝

番到屋企睇live都起碼拉左幾鳩十人
cls

理性就一定達唔到今日嗰103萬人想要既結果

睇下香港人敢唔敢博亂

以前我都有份出去打
果時有機會就玩和理非
有啲嘢冇咗就係冇咗

即係衝唔過 所以要發洩落黑驚到
然後黑驚同市民衝突更激
政府更多藉口 而且更多野洗黑驚腦
要做就做盡
當年我後生有份坐街 坐完發覺好on9
明明爭少少 要衝果陣有啲撚樣話散 結果大隊散哂我都無說話講
而家係勇武呀 不過最後變打黑驚而唔知目的為咩
明唔明我講乜

班警犬plan過曬

留守既又唔多人

本來以為自己已經心淡
點知又睇LIVE睇通頂

鐵馬果度⋯⋯好撚多速龍

你深夜先衝

班人走得7788，叫人支援又難

恭喜

香港人邊敢
民族性係零
獅子山精神？
咪就係勤力打工揾食
邊有自豪感

好撚慘

明你講咩
但唔撚好講到個責任係哂義士度
冇暗角打獲果d 大家會咁撚仇黑警？

屌奶星，得一件傷，希望牠們全部冚家鏟

好似記者多過示威者
一落order清場真係會出事

拉得少了

日頭有糾察做唔到

同埋移民 逃避責任
利申其中一員

要留住有用之軀，不被捕！！！！

你手足mk子

班民陣拎完光環咪推你去死囉

唔明 講返人話thx

話我離地既 今日晏晝我出去行果陣
成班on99鳩行 又唱歌 乜火都熄啦
你要衝 百鳩幾萬人唔衝 而家衝又一味掛住抽水打黑驚
做乜都要個目標 係入立會既 就衝入去 唔係見黑驚仆左係到就抽幾下水
不過講乜無用 而家個勢係兩邊都搞錯哂目標
示威而家講既係不停挑釁黑驚

香港人精神投機取巧 唔好太大期望

你啱，不過民陣唔到比你地咁做

拎左槍入場啦，睇住呀！！！

我唔係將個問題責任擺哂係衝果班到
而係講緊今次衝要有目標啲
上次我老婆都有同我坐街
不過果次我真心灰 完全無目標
有啲on9又走去打邊爐踢波 佔旺佔到玩咁
目標係政府就盡啲啦仆街 搞多啲枝節出黎=比藉口政府打得大力啲
我好欣賞衝果班 衝果班更有目標做野 會革命成功

搵夠未走 香港？你中意未拎去囉

落7仔禁錢飛的
7仔條友勸我唔好去

其實香港搞勇武抗爭代價真係好大

正苦可以濫用公安條例拉人

64 64 64

百鳩幾萬
一半以上離地中產一家大細老人家 點衝呀手足
我行緊果時都自己一碌鳩咁添

之後果幾句人唔笑狗都吠
衝就比黑警打 比人打又唔還手？
你衝比我睇啦 肉盾王 比人任打又衝到入去得你一個

on9

我都勸你唔好去

影到有槍入場啦，睇住

巴打加油

咪話民陣一直都係拎光環囉
過咗雨傘咁大嘅教訓
到今日仲係嘉年華mode
仲有人覺得呢班友為香港 笑撚死

射死你班仆街牙 睇撚住

每次都有好多on9仔紙上談兵

屌那星 你地晏晝係衝我實一齊衝
而家人少先衝=比黑驚圍=做沙包
所以咪錯哂囉成件事

og都有講民陣要撇除關係先有得申請下次游行 全部人衝就變now or never

路狗俾條女玩ci玩到short撚左

我起碼有十幾個識得既人今年移民🙈

好肯定百鳩幾萬個陣衝嘅話有一半即走，三成就即場係咁屌你係鬼

屌那星
我夠會衝落屌

屌 走撚左
On撚9成程根本冇人帶頭 走黎走去唔知做緊乜 要沖又唔知有咩後續行動 成班好似無頭烏繩咁沖 比警犬撚狗咁撚
今次真係輸冇plan 12號真係要有人出黎帶有清晰嘅plan
唔係只會白白犧牲 已經見到好多烈士比黑警拉左

話多人唔衝既其實諗下都知個1m人點會同你衝
一早知你今日係衝既唔係游行應該得番10萬人出黎

見到有人連衝入立法會成立臨時議會都講得出

係衝既一齊衝
唔係人少先衝
你得幾千人=黑驚萬幾圍你

其實真係要有個領袖

佢上左岸咪9下c,笑鳩人

果1 mil人八成以上和理非非
所以算數啦

一係坐監，一係流亡

個個帶曬老婆仔女BB車，衝？叫佢拎部BB車去撞呀

有5%算偷笑

天琦

講真 黑警都有哂經驗去搞我地
我地呢五年都係不思進取

我當你有15萬衝成件事都唔同啦
而家你得幾千人衝又唔坦得
晏晝我鳩行到無癮一邊賭波一路行
根本目標錯哂 鳩行唱歌係唔work
不過次次都做同一樣野

果陣一家大細係度,仲唔少係第一次遊行
有人叫佢地唔好俾黑驚點兜路塞死晒,佢地好似遇到寶藥黨咁起晒鋼
講幾耐先明

果陣衝,唔使糾察,連班中產都唔撚俾你衝啦

香港人係左派為主 成百萬人肯遊行已經好好

人係自私 出黎係想試下
收例咪好彩當贏
一講認真mode 要革命要衝要打
聽日要返工 不了 唔係飯都冇得食
成班冇自豪感 冇自我獻身精神
呢啲地方講民主
得 得個講字囉

始終代價太大

好多人有唸過勇武抗爭但最後縮沙

清緊場

呢個真

天琦講左以武制暴幾年
你就隔住個moon叫人唔好對國家機器抽水

社運係

熱狗，教主，人力，仇狗，社記不斷互咬

因為咁先搵到咁多人出黎
一開波話衝都係得呢幾千人會出黎
邊個衝就比人話鬼,仲要比自己人屌
香港人就係咁

見到出面又話其他國家點其他地方點
人地一係有票選總統
一係有人背後支持
鬼唔知出黎行 衝出去佢都唔會撤咩
就係盡最後一分力
希望其他地方會幫手

覺得絕望都唔好講埋d 風涼話啦
又話乜乜乜冇用
點點點冇用

下次要沖嘅 真係唔撚可以跟民陣行 浪費體力 又要比人割席篤灰
要沖嘅一撚定要有人帶頭組織 夜晚先直接黎料 日頭同班和理非非行真係曬鳩氣

坦白講

一日冇冷氣冇涼冲要訓街大把人都不了

各有各做⋯⋯好心淡

你地以武制暴唔係目標對黑驚呀
你對黑驚郁手抽水咪變暴徒 人地咪加強武裝開槍啡你都得
你係衝就直接衝啲官
擒賊不嬲先擒王 打啲卒有鳩用咩
你估真係只係發洩呀?為左打黑驚而打呀?

要做玩具撚了

希望各位沖嘅清平安冇事 12號再捲土重來

打三國無雙
可以跳兩跳入去隻秋咩

一拉到就坐硬
出黎做領袖要有勇有謀仲要有人聽佢講
真係好難,唔係話衝就衝,衝完之後點做

乜你覺得幾丁友衝就衝到d官？定係多人果時d官又會無G4冇加重保安咁係你身邊出入？

最尾你要面對既咪又係警察，定係你覺得個官會叫你1on1過黎隻揪咁樣？

速龍小隊有催淚彈，一支槍五發

睇新聞睇到

有去既嘅小心

擒賊先擒王係人都知啦

問題有成千上萬警犬企響前面啊，同埋人地會落黎

你係咪搞錯啲野?
晏晝有林鄭既地方你地唔去
有大粒野係到既地方唔衝
一味衝啲無人既地方或者直接同黑驚對打咪蝕底
我欣賞MK肯衝呀 當年有人帶我一齊衝我都9衝
而家有人帶衝唔係更應該有目的咁衝?

屌奶星，真係有人叫啲義士入立法會建立臨時政府，話咁就有籌碼同中共傾

雨傘打唔掂
69打唔掂
仲望12號？
唉

其實反支共係真係要咁

即係晏就要帶人去海洋公園？

林鄭今場走三場⋯⋯仲未計秘密通道

佔領香港仔隧道

即係好似而家咁你就覺得有用?
佢地而家衝比黑驚打又唔還得拖又好有用?
唔係直接攻過去大粒野到同有裝備既對打又好有用?

無謂內戰，衝與唔衝大家都辛苦了

其實你應該早幾日提出

就係知佢地辛苦
先想下次攸得更好更有目的
係衝就有目的地衝 唔係一見黑驚訓低就發矛去抽水
打卒係永世打唔完 任何革命都唔會係打卒就成功

要清場了

林鄭依家訓撚緊理撚得你
到聽日黑驚出盡力打撚完
佢起身咪講句強烈讉責
同埋心切遺憾囉

應該得返掟鐵馬

泛民完全無諗過組織救援...

呢班人根本唔係打革命
純粹發洩不滿

訓撚哂啦啲飯民

訓撚哂啦

其實係應該諗佔領一個易守難攻既地方

但係又係香港喺中樞神經

拎完光環籌曬錢走佬喇

佢地唔篤灰、譴責已經偷笑啦

funson reported

早睡早起身體好

dllm

依家衝立會係佔領政府機關，你可以講時機錯太夜少人，但唔好講到冇目的鳩衝咁

你依家講到係為打鳩黑警、為打鳩高官，想打人先衝咁

過程睇唔到係目標係咁
起碼睇live係不停挑釁黑驚 黑驚倒地又有抽水
互相開拖 好似total war咁 你而家係用緊民兵打人地黑豹騎
仲要係戀戰果種 結果唔講 比人睇到係咁
下次係衝 更加有目的性 All in or nothing咁去推
多人果陣就衝 我一定跟

@老婆青

今晚買咩？

和波

拎台灣做對比
佢地有部分人的確由中國分裂出黎
但佢地成功培養佢地嘅民族性
中國佬成日話台灣屬中國
人地絕大部分民意真係共同抵抗

打老婆會唔會考慮下去中國投資，睇下會唔會有用，投資落主播到唔計喎

冠軍你估邊隊？

我睇好荷蘭

估冇用
要買

佢投資得幾多間

所以只係講 有改善空間 更有目的係向官衝或衝政府機關
今次打卒只係哂左大家啲體力同血

幾千萬滾大佢變幾千億
到時習種都要幫你含

是但買啲平價垃圾樓試下有冇效

有人受佢玩都偷笑

呢d未組織到已經比人拉左啦

明白🙏

我之前有買大陸地
結果係比大陸囝佔左 打官司都無用
唔講太多呢方面野 真係會變自爆

幾千億咪一野充公囉⋯⋯

就試下我燈唔燈

呢啲case聽過好幾個人講

屌奶星，中國尾機到連打老婆都燈唔到

中後場牌面係荷蘭好
中前場就提子好
睇下矛勁定盾勁

分析獨到

因為事實係咁
你外省人入去玩 你唔會夠佢果邊人黎
誰大誰惡誰正確
佢地有官撐

班警犬趕收工去睇波

上面啲法例我地根本唔熟
啲投資會有一定風險

all in 之後移民了

公我贏字你輸 吹牙

等睇雲迪克自爆完之後牙朗單刀唔入

唔洗啦 大把case係自己大陸祖屋 比村長食撚埋

去外國買地好過

希望今晚有 van de beek 睇

買女足

首名入球 101 基斯坦奴朗拿度 3.25

我連回鄉證都唔見咗

唔補領了

土耳其好多地未開發
其實唔怕個總統麻煩係可以投資
我去果轉旅行見到好多地方係值得投資可以發展

我過咗期，完全無諗過拎張新

土耳其入eu又入唔到⋯⋯
貨幣上年又跌撚左幾成⋯⋯
你玩埋佢

上面有法例既咩
佢地鐘意點詮釋都得既

依啲獨裁國家就咪搞，仲要好似伊斯蘭化緊

on9先返大陸

買非洲國家啦
有一帶一路

中國法例不嬲寫得好詳盡，不過政府唔會理咁解

遲下關都拆埋，唔洗證都返到

係伊斯蘭化緊
佢好多地未發展
不過個總統係問題
啲地好吸引

法例係人定
仲要由班有錢有權嘅人決定

上個月深圳果邊咪講左
對一眾在港喜茶海底撈朋友係喜事啊

有冇阿狗係荷蘭🇳🇱橙

等開波

黑警又用個盾撞鳩人
之後舉紅旗話人用暴力

on9驚犬
人地退緊都話無路行
係咁推人行

推人入草叢 on99

同埋班警員真係好撚乞人憎

成日喺度挑釁人

但真係要影 如果唔係冇證物

支持mk做元帥

惡撚到, 真係有牌爛仔

佢哋平時都係咁串，冇話係呢啲場合先咁惡

噴完胡椒水再用盾推

播緊告士打道
可能見到mk

我都睇緊個live

其實今晚有冇可能打游擊住...

退緊紅隧果邊應該？

告士打道都清緊...

無
人少=比人圍 total war現實版
民兵打虎豹騎 仲要人少 點 無裝備

以前好多人拎達哥同伍乞衣比
今日伍公子又反CUP 返達狗了...

速龍黎既⋯⋯屌

好似被包抄

打扙講人力 兵器 戰術
先天輸兩樣
依家連人力都輸

一邊推緊去中環，另一邊推緊去銅鑼灣

兩邊一齊夾 留返散人流嘅路比人行

民陣作為領導真係好On9 好令人洩氣...

如果晏晝衝
唔講多 5萬人肯衝都夠啦 加上遊行咁多人
邊有咁多黑驚圍
人都唔夠用 3萬黑驚係講緊包埋輪shift
實際on duty係無咁多人

今次十二號真係要做d 野...

下午沖有老有嫩 陣間出事點咩
最撚緊要777篇稿 夜晚11點幾出

好劇本feel⋯⋯777呢野

有van 仔佬比補給告士打道示威者

係777 有心
但示威者又忍唔到

流血抗爭你又要顧老又要顧嫩
本身個遊行唱歌9行已經多餘
不過算 而家講乜都事後孔明 而家衝果班真係要盡量走佬
人數裝備都唔夠黎無謂戀戰

一直都係嘉年華
又要爭嘢 但又講道德

準備開波

點解韓農可以做到踢爛鐵馬拎鐵枝做武器....

政總大台
成日話如果有人走可以點可以點
2讀大家會再番黎
屌你個臭閪

韓狗癲架喎
又團結民族性又強

人地真係好團結

韓農係專業示威者
有人帶頭，好有組織

先唔講做農民有幾辛苦，人地淨係當過兵，唔係台灣果種入伍陪長官打LOL呢D, 而係真係個個操到ready隨時要同北泡打仗

呢下香港已經冇得比，比你做gym好大隻都冇用，香港人冇軍事知識

人地好撚狠

始終無人敢拎起武器...
我都唔敢

RTHK轉咗去醫院

打撚到仆街....

有冇直播link？

好老實講，如果早幾日果個汽油彈係示威者整，冇理由今晚唔用

阻d犬隻增援也好，火攻也好，真係有人整左既話就唔係扔警車同警署門口啦

好撚多狗

人地係香港示威
法律責任較低
民族性強 有領袖
有當過兵
最緊要係人地真係革命咁打
我地就嘉年華

俾人拉左幾件

斷左...

立場好似戰場記者咁

索晒氣

果單撥火嘢黎喇
依家睇落似特登令黑驚強硬

立場個到好撚痴線...

1c

打撚到⋯⋯

迫哂係一邊 mola

仲同人講香港團結

我係告士打道比狗圍緊，佢地將幾十人逼左係個角仔，好多人受左傷

當市民戰俘....

你係入面???...

mk
記得call 6c

坐晒係到？

係，根本當我地俘虜

國際媒體plz

小心啲

公民黨出左聲明
冇割住....

唔比記者再影...

毒果仲睇到

天橋可以，地下果堆幾個字前已經叫緊佢地走

希望班手足無事

有朋友被捉

熄哂live

幫佢搵律師

係咪有group 會法律援助義士
想捐錢俾佢地

我都有朋友被捉⋯⋯

暫時得公民黨出聲明
好失望，其他冇出聲

訓左無睇

毒果都cut 埋

認清現實喇
呢堆黨 水你出黎
之後賣尻你呀

rthk

唔好意思想請教下
我第一次想買飛去主場睇波，我想知我係唔係應該先比3百幾蚊買個red member之後先再買門票

咪撚問住啦

【即時】(04:06)警方向被圍捕者作出廣播，指示威者參與非法集會，並將會向他們確認身份及搜查身上是否有違禁品，若果沒有違禁品及被通輯，將會放行，否則會作現場拘捕。

#行動現場 【眾志留守行動者已全數被抬走】

眾志留守在立法會車閘外的成員，已全數被防暴警察移離。

警方持續以暴力方式掃蕩街道，我們請身在灣仔一帶的市民小心安全。

mk 應該冇通緝
希望佢身冇嘢做到把柄

望係咁望啦

今次衰太快
班狗計好哂啲路線

劇本啦擺明⋯⋯7婆一個press release就預你d人衝

請君入甕

鳩行完 睇live睇到訓唔著 歐國聯都冇心情

same

嘩..

今次又想試香港人底線？

1

係核心位置

試晒啦

唔夠人衝...

冇領袖冇計劃
得少部份人有決心

得我阿先咁有心

一起身睇tvb話警察受傷

黑驚打呢個位係入學堂果日已經教
好難唔準

睇Now新聞台或有線新聞是常識吧

睇到冇網備捱打

立場今鋪真係最抵讚

睇直播表示成場都比對家lead到
有哂劇本趕狗入窮巷 但我地完全冇武裝去發惡⋯⋯

睇到好嬲
不過睇住tvb開住兩個畫面笑左
一邊盧偉聰盲屌示威者暴力，驚犬受傷
一邊影住驚犬拎棍打人

tvb洗腦新聞真係好撚賤

唔夠人仲有解放軍

港豬使撚出老解咩

幫班港豬講定下句
612.不散
到果日又散曬
雨傘831令我都期望過改變
亦係雨傘令我覺得香港唔配有民主
不散咼

屌 今日係5點幾6點到政總 見到大台 我同D FD已經行開等後續
點知大台9up又唱歌 果到signal又收得唔好 完全收唔到msg 收到msg果一刻係睇到香港眾志話有人中左胡椒 大台又on99繼續唱歌冇撚講過呢單野 搞到D人冇警介心 行完又on99走
我就坐到10點 成日冇食野 見冇實際行動就走去食野先 睇到新聞話開始衝 已經趕唔切過黎

懶人包：大台戇撚柒鳩

睇左其他新聞直頭屌一聲, 禁住後砌

告士打既人會唔會10個有8個都係連登

連登有希望

中華人民共和國憲法第一章第二條：
中華人民共和國的一切權力屬於人民

有無人知今日立法會個邊收唔到電話既原因？太多人？

Arsenal want to sign Saint Etienne's French defender William Saliba, 18, but the Ligue 1 side would want to loan him back next season. (Football.London)

屌屎忽！屌咗八十幾年，全國鳩頭犯有雞姦死罪！

星期一&高狗&愛狗&共狗我屌你老母呀

支那高準備加盟

香港已死

屌你老母所有黑警都冇撚人性嫁

就算真係都冇心情j

其實勇武既目標係咩

打黑驚咪就係目標
林鄭建制佢地覺得有壓力就會收皮

比你打柒左咁又點 2皮幾起薪 大把人做
盧偉聰真係會在意警察生命咩

103萬人鳩行 有壓力
幾百人打差佬 壓咩力

利用呢股民意鼓勵多d人做選民踢走建制好過啦

前面唔講住

兩日後就二讀啦 仲選咩民

到時又有得賴功能組別嘅存在搞衰香港

咪鳩up啦
黑警肯中立既邊個想同佢對立
而家係黑警做左政治工具，先搞到好似係黑警vs示威者ja

我真係鳩up
但現實就係大把人錯重點

DQ6之後就預左啦
呢六個就係歷史罪人
唔係話政府岩 但你做戇鳩無意義行為搞死自己嗎

根本香港人出黎行都唔係為香港 係為自己
驚美國佬搞死香港經濟多過驚比人塔上大陸啦

你地衝 搞著d廢老要返工 耗埋民意 輸得仲快

Prove that plz
你問哂在場既人目的係咪啦
你可以質疑佢地手法能唔能夠達到目的
而唔係本來目的 同埋講左成晚風涼話會你好過啲？

堆毅進狗其實都係俾政府擺上枱同市民對立

佢地某程度都係香港既縮影

都係想搵兩餐打份工者

錢》正義

Well paid for that la
老實講 琴晚輕鬆秒

唔知邊班人吹奏緊熱狗
當年警察既準備都唔同今時今日啦

講真宜家真假難分

好彩冇拉
不幸中大幸

咁大家亦都證明唔到
最後呢班人 有幾多個係義士
有幾多個係鬼
你話我講風涼話我認
但我都會擔心堅砌
有心嘅手足

今次放行好似黑警做show咁
話比勇武派知今時唔同往日

不過人多應該都係一個因素，一次拉百幾人都麻煩
如果得十幾個應該拉曬了

問題擺上枱係無後果
仲可以加多d人工

咁當年鳩達佔路係好鼓舞
我係對面添美道
個刻好感動

一日香港人唔上基本武裝
根本冇可能夠打
一係靠人數壓倒
有十萬人肯衝已經好頭痕

和理非肯放低光環先算啦
帶個口罩已經話人係鬼，人地流緊血搏命就同人割蓆

港共而家唔怕示威，都係多得呢班左膠
港共唔洗出手，呢班撚樣都會自動收皮
仲收埋自己友皮

唔會話佢地當年完全無功勞
但而家既警察已經唔同當年
我唔知係假膠定真心
但而家咁樣抽水真係好肉酸

18區一齊做就話者
一千幾百個=嘍囉

真係武裝就到解放軍出手 到時真係流血
依家基本上死局 上面完全唔怕你
香港人民族性就係自己顧自己 逐個瓦解你話咁易

又黎解放軍論
流血琴日已經好多人流左

老實講，真係無諗過港共今次咁撚串，諗住點都扮下野話考慮下hea鳩你

直接話100萬人冇用 即係人數多和理非都冇用

車勁高汁到

今時今日班警都玩精左啦
推運動反而仲倒退晒

事實係七百萬人出黎散步佢都唔驚你
去養一萬幾千隻唐狗野豬犀牛幫你衝好過啦
利申鳩up

見到會長都開post講政治

淋病11點見記者
會唔會話得一百萬人反對係少眾呢

又唔係嘅，如果有十零廿萬人一個星期搵幾日收工去散步過馬路，果幾萬警力一定崩潰

問題在於呢派人係極少，我諗仲少過勇武派N倍

都係果句啦
就算你有本事有人玩自殺式襲擊
比你殺左777同堆高官 控制到個政府又點
解放軍一落黎咪又係收皮

而家只能奶老美鞋底 威迫利誘乜都好
要老美好似介入韓戰咁介入香港先有機會贏

果d燒垃圾桶打警察 一時之氣就算鳩數啦

你事態唔升級就算鞋底lam到反光都無用，班鬼佬最多同你講good lick，老解入城班利字當頭嘅鬼先會考慮真係出奶力

弱者想係狹縫中求生存，唔靠混水摸魚/同某一邊成為利益共同體係唔可能

尋晚爆曬缸條黑警係比自己友打？

所以你意見？想搵烈士犧牲做另一次89民運引老解入城清場惹國際關注？

我就覺得時機未到 無需做無謂犧牲
自己入去坐 又幫唔到件事
要做就做大事 你估你燒多幾個劉江華就有用咩

岩牙 反正都係坐不如做大事好過啦

我純粹表達自己睇法brain storm下啫，唔啱聽你可以指出我問題，派膠算點？

等做大事，大事係唔會係個天度跌落嚟，大家等咗4/5年，咪等到今日103萬人家庭日囉

和平都係要用武力先達到
呢場仗要贏就有排打

而家2019年啦, 仲諗老解會出手,
蟈自己境內放火燒車, 佔領市政府都只係出特警, 連武警都未必出
特別香港班老解只係儀仗隊, 支共係唔會叫出老解

算啦唔想嘈啲咩，只係想指出一點，如果你係想借美國把刀。

首先你要有借口，第二要令佢覺得借把刀畀你嘅利益係大過佢睇住你畀人斬死嘅風險。

呢個困局點解決，的確係可以R爆所有人個頭

老美唔會幫你啦 今時唔同往日
你睇肥仔金就知 幫完淨係得個名無實質著數侵侵唔會出手啦

已經比人抄左牌 過兩日希望大家幫幫手 爭取返香港人應該有既野

呢個本身就係一場大家鬥摸大家底線嘅遊戲，我所講嘅事態升級，唔係指要去到好極端嘅武力衝突，參考下外國嘅方式，有和平亦有暴力

但經星期日之後，我哋可以得到一個information ，就係所謂百萬人上街，遠遠未掂到政府嘅底線(傾都唔傾)，而如果無後續，咁政府又會成功知道，送中，亦未掂到香港大部分人嘅底線

然後Loop落去，直到再無香港人，或者香港人再無底線為止

利申返未讀過政治相關嘢，真係純個人睇法

有冇人有黑警爆缸張相

咁其實好合理嘅，好似今日同你講庫德族點點點，你可能會有啲觸動，但叫人去幫拖，無利害關係下你係特首都唔睬佢啦

法國黃背心玩火玩爆樽 我唔知佢地會唔會都要坐
香港就一定要坐仲要規模細 無真實影響力
即係白白送命 所以無意義
我派其實唔係派比你 而係我都好無奈只能派粒sorry

著數 都係講利益
其實最有可能都係習仔繼續搞事搞著美國
搞中國順手搞埋香港
所以係好難架啦
和理非完上左國際頭版就算啦
唔係話乜野 而係和理非以外 既行動
做唔出結果 又惹官非 唔值得

懶到

有片

明白嘅，大家都無奈....而家真係九成時間都係見步行步，始終呢方面香港同外國係差好遠

希望香港人仲有可以係錯誤中學習嘅時間

我覺得逃犯條例過硬 除非建制自己鬼打鬼
而家要做既係係體制下抗爭 唔好比位人入
推翻港府=推翻中共咁難
保存實力 就算呢代人唔得 下一代都希望得

佢地夠票 賤踏民意 香港人真係慘
今次送中=以前領匯 香港人好快自食其果

旺角果次仲唔學精，拎住支警棍以為自己大撚晒開無雙

抵啦

忍啦 等大洗牌果一日來臨 無計
平民就係平民 無權就係無權

搵唔返

做show咁

咪on9喇
上一代已經留左好多屎比我地
我地又留比下一代

D享受香港經濟起飛既60後70後咪將個責任射左比80後同90後

剷蛇睇法都有一套道理，正如一隻馬騮無資格同老虎傾統治森林一樣，宏觀睇香港本身係無進動權做啲咩的

面對中共立法+文化侵蝕/洗血統，守係比較理智嘅行為，只係香港有無機守到撥雲見日嘅一天呢就.....

我地呢代人都進步左架啦
起馬公民意識強左 投票率高左
武裝衝突就無架啦 你都唔好想會有

唔會守到 太多背刺

唔出但要物質backup/呼籲罷工
盡自己力

希望有生之年見到中共收皮

其實好難，除非好似蘇共咁由內部因素導致倒台

係聽天由命架啦
每個人都有理想
但做唔到既事只會係妄想
就算離開香港 唔代表唔再愛香港
等到下一代 再下一代 盛衰交替 總會有機會

易過中共放過香港

賣港算

深圳市香港區

呢刻唔好放棄心灰住先
輸左場戰役
但場戰爭未輸
二讀未過，仲有無限可能

記住人數我地贏，係爭勇氣同決心
梁天琦黃之鋒坐緊監
黃台仰李東昇要流亡
四個九十後已經為香港付出左好多
唔通我地比佢枉死？
生於斯長於斯
我地土生土長既地方
你甘心咁就放棄，而唔係戰至最後一兵一卒？

但比較失望係無外力介入

其實千古罪人算唔算大粒墨?

中出大粒墨條女條友先係千古罪人

要抗爭成功, 香港需要一個, 有錢有學識後生靚仔不怕犧牲嘅領袖, 我有人選!

第一個諗到mk

事實上由其係黃之鋒 其實同大將軍村長之流無分別

與其製造比人打既口實
倒不如走入人群
唔好話香港人會支持武力抗爭
首先你無咁既本事

認清左個事實先
點解罷工 罷市 罷課 係香港淨係得罷課做到？

因為香港人就係香港人
首先你要改變左呢樣野先
香港人肯三罷 再講點樣做參考工聯會既六七暴動

一步步黎

又話個B係大粒墨?

都要傾下嘅，應該要一兩日先會出聲

原本果個坐緊監...

冇個有實力嘅人領導係搞唔掂 食物裝備戰略都冇

冇實質行動既話正苦一概當你鳩做，正如琴日103萬人又點？

頭句完全正確
12號要有明確目標
唔可以再出黎鳩行

103萬反送中,仲有6百萬人支持牙

我覺得香港人咁和理非
好需要戴耀廷呢類學者
就算佢9up完做唔到都好
佢長期9up起碼幫香港人反洗腦，賦予社運一個光環，咁多香港人接受到佔領

要有社運領袖落場，但都要有知識分子加持

返回旅店後，二人曾性交，但後來發生爭執。爭執期間潘曉穎告知陳同佳已懷孕約5星期。因潘稱其腹中嬰兒屬她前男友，陳亦後來發現一段潘與另一名不知名男子的性交影片，始在爭執中勒死潘曉穎。

就係一頂綠帽演變成咁
佢一定名留千古

中共：欲加之罪 何患無辭

前男友幾時出黎認錯

香港人有底線嘅咩

#AFC | @sachatavolieri gives me an update on Carrasco...

"As I told you, the agent of Carrasco is working really hard to close the deal of Carrasco. The deal is more around the €25M mark but it edges closer every single day."

諗下好喇
唔通會自首自願坐飛機返過去咩

你圍撚住個機場仲實際

呢個真喎

發動罷工好過啦 尋日都有鋪頭唔做生意 用武力盞比人拉
如果罷工都無人肯 咁就證明香港人係得咁多

100萬人佔領機場

去機場接機

講起果陣話揹住n條罪嘅黃洋達過成點，not troll just wonder

最暴力既公民抗民 就係換哂自己d錢做美金、英磅、日圓.....

呢個幾好

拎唔到不反對
一定比人清場
都係果句 體制外抗爭係講實力
唔講老解你都要有本事搞店d差佬

雨傘個陣有講過
但d人話會好撚大獲

係咪有組織會幫義士法律支援？
想課金比佢地

而家唔係要大獲咩
一哥都教精大家,你圍立法會無用,裡面都冇人
罷工都係要香港癱瘓

真 不過成日講呢啲都比人話返轉頭
而家係警民互打 官就出黎鳩噏同繼續推黑政

佢都教緊你有人先圍

人數先係最大問題
果103萬有20萬日日放工四圍過馬路，3萬犬力隨時崩潰，呢種和理非非咪有用

一年一次果啲就可以慳返

真 我都咁話 你多人果陣一齊衝 一齊佔領
結果好唔同

請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

屌你老母，民陣裝備升級係指音響設備

武器裝備升級=藏有攻擊性武器
所以佢地只會唱歌更大聲唔會勇武

唔一定要衝，純人多係度已經要調動戒備突發事件，一日半日佢哋仲可以ot，但日日嚟manpower一定捉襟見肘

我都係睇人哋天鵝絨革命咋，好似幾有道理

播歌

大台位同外邊完全係兩個世界，極歌舞昇平feel，係入面幾分鐘已經頂唔順

真
琴日我係下邊屌大台
d人望住晒我都唔好意思

Hocc唱歌真係呆撚左
反而有人打戰鼓真係有需要

Macross

我屌鳩d人唱歌又比人望住
但我地把口唔係武器黎
嘴炮冇用
下次示威個心態已經要轉
唔係再嘻皮笑臉叫口號

我同班fd見啲人笑笑口打卡直接屌柒佢

咁我又無屌，反正民陣做搞手你都預佢係咁上下，廢事又話搞事又剩。反正我自己覺得接受唔到，加上果邊上唔到網，最後過返海富果邊

點估到班義士去晒煲底果邊

我遊行果時 都叫人咪打飛機 係度嗌乜鳩為陳健民果啲

推
和理非巴打請入急救group 幫手運物資每一個人都好重要

聽到講咩掌聲同人數真心覺得好老尷，紅都面晒

各有各做係真既 所以佢冇支援都預左 係估唔到散左真係冇下場姐

人數打飛機都算
掌聲唔知做乜鳩
成班人嗌開路又係柒到
海富對面嗰到 班狗一有少少異變班人就拍哂手
以為人地開路
誰不知人地係call成咋警車繼續封

民陣真心白痴 係維園塞左咁耐
淨係識鳩嗌開路 嗌完就會開 咁佢地封黎做乜

遊行示威比呢d偏左既揸旗 慘過食屎

成身都好痛

唔係話想屌，行到咁上下又叫人向天交叉死光，真心頓時覺得身邊成棚人都係戇鳩仔

你估偏右揸旗有冇一半人跟你哋？ 一係你感染班人支持你哋 依家唔少人都係見激進少少就割蓆

和理非先吸到人講真 問題係弱智到至少升級佔領都唔識 同埋以為有second chance

真係on9唱歌鳩叫口號做手勢 目的係曬自己力水？

左膠佔領，本土衝唔撚係共識黎架咩

仲有本土架咩

獨派/勇武派囉

其實支那畜都好撚驚和理非
如果唔係點會又廣告又請人

和理非同勇武同時做冇問題

一開始講明勇武 肯定唔會有咁多人
根本好多香港人都係根深蒂固係和理非黎
明知自己心有不甘 但又未ready去衝
呢個就係香港人 但你好難去怪佢地……

唔會怪啊 因為我自己都係垃圾

其實我都係講緊自己

岩岩先知今日港女都gogogo1mil人出黎？wfc

但有人衝左, D和理非心紅就唔同講法
未必陪你衝, 但係你要人去佔領搬野塞路就會
香港人係跟風既動物, 冇人帶頭係冇可能叫咁多人冒險

所以和理非在場係好緊要
10萬人有9萬和理非, 1萬勇武
嗰9萬剩係塞住晒D路都好有用

who?

Hsi 升600....

死推

我啲避險股升晒

講乜都假
條例一過大把有錢佬賣野走人

但民陣又係鳩嘅，你號召和理非非今晚放工開始日日去過馬路約朋友食放題鳩嗚乜柒都好啦，都叫做升級之餘又唔係沖/佔領呢啲踩界嘢

佢又永遠唔會，只會係指定時間指定地點指定節目

民陣咁多年都係咁on9
年年當係嘉年華咁玩架啦
所以呢次真係要靠自己

重熊打左靶

如果泛民26個議員係立會
警察會放？

琴晚記者被警察清場時嘅經歷

大連大腿轉投阿仙奴 ? 卡拉斯高本人: 談判進展順利

據西班牙媒體每日體育報報導，大連一方隊前鋒卡拉斯高接近加盟英超阿仙奴。

據每日體育報報導，英超阿仙奴隊對於卡拉斯高非常感興趣，並且已經接近簽下卡拉斯高。去年冬天阿仙奴就有意得到卡拉斯高，不過他們最終選擇從巴塞羅那隊租借D-蘇亞雷斯。這次他們再次向卡拉斯高拋去了橄欖枝。

卡拉斯高本人也說道：“轉會談判進展非常順利，從個人和家庭角度上講，我非常希望回到歐洲。雖然英超聯賽聯賽對抗更加激烈，但是也可以給我更多的跑動空間。 ”

嫌大獲咁book間k房唱今天我算喇咁

連J轉會嘅心情都冇

把撚 屋企最緊要

佔領neway

唔撚大獲圍黎托咩就好似佔領咁，由第三四日開始市民已經適應晒，政總立法會照返工，以後正苦知你垃撚圾就wfc你

要圍機場777同習包子先知驚

圍機場一定最有用 問題係冇人冇號召力 唔會成事

香港機場係個孤島到點圍

聽晚開始

封左條鐵同橋你班人仲點去圍
清完你場再慢慢SM你

尋日103萬遊入機場就差唔多

入機場應該演變成64

103入機場驚犬真係頂唔到

直接係港珠澳大橋調d占占占黎

打機場真係當恐襲咁打呀

琴晚d差佬都當示威者係戰俘啦，有乜分別

如果真係103 唔係鳩行 旺角都夠贏
問題係唔鳩行既得103人

唔同 搞機場真係會變64 而且係港府可以同國際社會交代到既口實 唔係塔你咁簡單

都唔係, 就係一片負面情緒都少少嘢調劑下嘅

一搞機場國際社會一定係諗恐襲先
隨時唔係黑驚出黎打
係老解出黎打喇
又有藉口比共狗踩入一格

占占占占人

SkyBet: Kieran #Tierney is close to join #Arsenal. #AFC🔴⚪

Bookies have slashed the odds of Celtic fullback Kieren Tierney joining #Arsenal from 8/1 to 1/2 in the last 24 hours. #AFC

Dllm xhaka唔走

Sky bet呃錢架

乜水黎

新羅拔臣

原來daddy去教鈕

Ryan Fraser on where he’ll be playing next season: “The lads have been asking. I don’t know myself so there’s no point thinking about it. I don’t know what’s happening. If it’s Bournemouth or if it’s at somebody else, then all you can do is try your best & enjoy football.” #afc

Yannick Carrasco is close to joining Arsenal as per @scottotweet , who is a former staff of Di Marzio.

Yannick Carrasco started 35 games in La Liga between 2016 and 2018:

13 goals ⚽
8 assists 🅰️
1 Champions league final goal against Real Madrid.

He's 25 years of age, with a high ceiling. Not top quality yet, but would prove to be a good buy at around £25m.

adidas

警察公共關係科高級警司江永祥今日表示，警方行動中有使用過胡椒噴劑、警棍及催淚水劑。對於有報道指警方曾使用催淚煙，他澄清警方並沒有使用催淚煙。

被追問現場為何出現煙霧，他表示：「我都不得而知，相信這（煙霧）不是來自我們的。」

屌你老母唔通係連登仔在場放左個屁咩

快d買啦吊

無記者影到既全部否認

江青：「禾什麼刀bu知dou」

篇文話阿狗未簽到人係因為太多話事人,意思有分歧, 達唔到共識

今日凌晨時分，警方驅趕示威者一共拘捕358人。警方指佢哋涉嫌參與非法集會同堵塞道路，被捕人士當中，年齡介乎16至25歲佔多數
咁多個

又係咁
季中咪係呢招逼走牙鑽

唉

咁癲

MK 子

其實萬樂珠加汽水有冇得諗

Xhaka: "I am not aware [of #AFC exit talks]. I have another four years on my contract, I only signed last year. I'm happy there, my family too. That's the most important thing."

From Turkey | Arsenal will be sending scouts to watch 23 y/o Turkish and Besiktas midfielder, Dorukhan Toköz, in Turkey's Euro 2020 qualifier match Vs Iceland later on today.

'They were trying to kill each other' - Mannone speaks out on bitter Lehmann and Almunia feud

Arsenal are in talks with Celtic to sign Kieran Tierney. Celtic want to sign Osei-tutu on loan as part of the deal. Arsenal working to renew Osei-tutu's contract before sending him on loan.

抵屌啦

反正都係借

罷你老母 你養我牙 on99

路斯基bb=$0.5

同查博一樣係三毛

#Inter will happily part ways with Ivan Perisic this summer for a fee between 30m and 35m euros. The club no longer view him as non-transferable. His agent, Nelio Lucas, will test the English market in the next few days. #AFC track could be hot again [via @FcInterNewsit]

#Sampdoria have answered to #Arsenal that want €55M at least for Joaquim #Andersen (value €30M) and Dennis #Praet (value €25M). Contacts ongoing. #transfers #AFC

@NicoSchira

Ryan Fraser on where he’ll be playing next season: “The lads have been asking. I don’t know myself so there’s no point thinking about it. I don’t know what’s happening. If it’s Bournemouth or if it’s at somebody else, then all you can do is try your best & enjoy football.”

唔好講到我咁cheap

The odd thing about the update that the quotes attributed to Sport are the quotes that he made with Belgium and triggered Sport to write a story that he was close to Arsenal. So it isn’t an update. His camp doesn’t want to confirm talks with the Gunners. #afc

@HLNinEngeland

宜家係11定12出

定期加晒息

出面連新巴都有工潮

頂住呀各位

到左呢個時候仲玩膠果啲人....

波台癲狗都收晒火, 好心唔好再膠

佢真心 咩玩膠

我呢個時候玩唔出,痴線
聽朝逐步㩒啲錢走, 渣cash

av01都罷網

【坐地起價～】
森多利亞對安達臣和普拉特的要價漲到了5500萬歐，都靈體育報稱米蘭、熱刺和馬體會都對兩位球員（或其中之一）感興趣，但目前阿仙奴的報價（4700萬歐）最接近要價。談判還在繼續。

淨係要Andersen算啦

個件praet應該都見頂

【James Benge】:
阿仙奴直到目前還沒有接近簽下任何新援的原因：

1）有太多的人就轉會提出建議，包括艾美利、桑列伊、卡吉高、胡斯-法赫米等。比如艾美利很推崇巴黎右後衛Meunier，但其他人則質疑在右後衛上花費大部分的預算是否值得；

2）有太多的位置和球員需要考慮，而阿仙奴預算很有限，他們需要謹慎考慮所有選項；

3）阿仙奴最近一段時間將注意力放在了已離開及可能離開的球員身上，他們一直在聽取其他俱樂部對以下球員的報價/或為他們尋找買家：梅斯塔菲、艾蘭尼、延金森、米希達恩、oooo和奧斯爾。

平平地買費沙啦，英人又踢開英超

到而刻仲玩膠
用狗形容都侮辱左狗

唔敢衝嘅絕對理解, 但可考慮送物資支援義士, 甚至在場充下人數都好

直扑左，等佢單機算啦

邊個？

要靠ci妹賣ci了
1. chingson $100

比咁多
值¥0.3 咋

爺爺

thisav

仆街仔

點撚樣

講緊雲狗

Ci狗仲玩膠

聽晚出定星期三朝早出

希望你對狗比返小小尊重

諗住聽晚3-5

你早上八點前去到嘅星期三先出都得，如果唔係嘅最好聽晩，不過聽晚嘅話記住抖多啲先出，費事捱唔到第二朝十一點

氣氛正到miss爺爺

土媒Fotospor：阿仙奴將派出球探前往冰島vs土耳其的比賽現場，考察土耳其後腰/中前衛托科茲 ( Dorukhan Tokoz )。在上週土耳其戰勝法國的比賽中，托科茲在對位普巴及馬杜迪時表現極為出色。比鍚達斯對其標價2500萬歐元。

Block

Blocked
呢個時候仲玩膠，手足都冇情講

巧波, 完左再抽me水 is okay

依家講呢啲嘢一定冇人啱聽

聽日帶老母禁撚晒中資銀行現金, 一人兩萬左右
再叫佢轉錢去citibank / 現金

開離岸戶啦，最低額一球

邊有, 盡力做算

有人話開first trade買美股
不過唔知得唔得，但離岸戶就一定唔計香港...

屌同一日出現三件傷心事
年青義士被捕
足球另一愛隊主力Igor轉投死敵
玩具愛隊名宿TP退休
好撚抑鬱呀屌你老母

買yen好過啦屌

呢排好似係咁升水

升極都係7.2

五十路ci狗變過街老鼠

希望有其他人照幫手

買won, 歷史低位

升穿7.2就跌，跌到差唔多又升返少少托住
近幾日都係7.2x

唔鍾意泡菜國

點建唔買美金

懷疑佢之前牙姐就係華春瑩

唔好叫佢做狗ok？

呢2晚都訓唔著，好想返香港幫大家手，唉
聽日大家加油，唔可以輸

明報

落完雨未

你地24小時緊？ 可以去睇醫生架wo 直接趴底扮死

我係屋企，後遺症姐

訓下覺先la 早上再去睇醫生

No me is 返工狗
我正常 working hours

誤會左咁你有幾耐訓？

Mk 訓下啦

真係訓唔到，好擔心比狗夾走左個班學生

kyle仔原來係藍c五毛

好奇問下mk
你個人現金 提款一次提幾多可以隊爆一間銀行分行

好耐了

學校有9個比人拉咗

中大

大6子避黎避去都係避唔開自爆